香港迪士尼宣布副總裁級以上行政管理人員減薪兩至三成

Source: RTHK

減剩2、3成就差唔多

777：加人工係上年既決定

777: 跟據既定機制加減人工, 機制運作正常, 睇唔到要作出修改必要

關閉後仲有出緊糧？

副總裁級以上其實會有幾多個

對上就係總裁啦喎

有，養咗好多廢人成兩個月唔洗返都full pay
本身已經hea工

咁撚正
應該出一半同公司共度難關啦

咁正我都想返

政府高層岩岩先決定減一成
又準備比人鬧

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

Push

唔出糧，我點做「繼續關門」既決定呀
出少一半糧，信唔信我開一半門丫拿